Monitorización de Personas con cámaras web IP y envío de alarmas basados en personas vistas.

Monitoring of people with IP webcams and sending alarms based on people seen.


Vaya a https://gitlab.com/cealer/Project-Monitoring para ver todo el stack

Go to https://gitlab.com/cealer/Project-Monitoring to see the whole stack
